擺幾張相上嚟好唔好？

當分享下

自討沒趣

個人覺得除左最尾個張之外都幾有feel

分享下咩機咩鏡

新手求評[/quote]

...未用熟部機

幾鍾意呢兩張
父親隻手可以試下多少少detail

最後個張樹葉，可以分享下你當刻的心態同想法嗎？

睇相去時事台係常識

sony a7+fe55/vm40
sony rx100iii

我覺得落葉代表我嗰時心情
揀咗一塊乾嘅同一塊靚嘅，放喺深色背景之中，隨心拍攝，盡量放大比例，感覺更加私密／個人

感謝解答
nice shots

啱啱喺 facebook 見到人 share 何藩嘅訪問影片，覺得幾值得睇吓

5柳出post

good ah 樓主
唔洗再睇痴線佬大戰

樓主用乜野software 轉黑白？

訪問入面最後個句
何藩雖然係富家子弟，
但唔離地

十卜ching

contrast 好好睇

正

adobe lightroom

平時好少上呢度，但上親嚟都好少人 post 相，最多都係每月五張相嗰個 post，啲人又好 judgemental，希望嚟緊會多啲人分享作品，唔好停留喺純文字討論